張建宗唔係同路人

張建宗係高官, 任內一定有做過仆街野, 冇一個共匪係有清白之身, 唔該各位巴打幫手拎曬會啲野上黎講

727元朗遊樂團

727 一定go

敵反我擁

但請勿過份吹奏

727 727 727